[勿助長代購勿提L'oreal Group 第一頁有懶人包]化妝護膚品討論區#124

另有更多品牌未能放入poster內:
Atelier Cologne, Roger&Gallet, Cacharel, Yue Sai, Guy Laroche, Paloma Picasso, Proenza Schouler, Magic, African Beauty Brands, Essie, Niely, Shu Uemura Art Of Hair, Mizani, Biolage, Seed Phytonutrients, 3CE, itcosmetics, House99, pureology, sanoflore同cerave

LANCOME 事件重溫
蘭蔻取消何韻詩演唱會風波始於2016年6月上旬。法國護膚品品牌Lancôme邀請何韻詩合辦小型音樂會。由於何韻詩因其同志身份及支持抗爭的形象，已長期沒有品牌給予工作，這次「久旱逢甘露」，她亦在其facebook落力宣傳有關活動。不過受到中國大陸網民及媒體《環球時報》怪責後，6月5日，Lancôme即於微博及facebook專頁發出一式兩份中英聲明，澄清「何韻詩小姐並無牽涉任何代言人合作關係」，重申何韻詩「不是Lancôme蘭蔻代言人」，其後更單方面取消音樂會。不少香港網民聲稱杯葛蘭蔻，何韻詩本人亦發出嚴正聲明抗議，而部分香港藝人如王菀之和杜汶澤都表態支持何韻詩，結果引來國際媒體關注。

Source：

SHISEIDO 事件重溫

唔該溫家寶寶絲打
Kanebo group:
Freeplus, kanebo, suqqu, RMK, Kate,lunasol, sensai, impress, twanty, suisai, Allie, Milano collection, Dew, evita, coffret dor, lissage,L’equi, sofina, curel, biore, EST, Aube,

Kose group:
雪肌精, decorte , Albion, fasio, kose, visee, Elsia, Jill stuart , infinity, predia, addiction, Paul stuart, awake, tarte, iMPREA, ONE by kose, lecheri, esprique, Astaluxe, maihada 米肌, nailholic, softymo, bioliss, Je l’aime, clear turn, sun cut, 黑糖精, grace one

另外pola, orbis, three,PDC, skII, nursery, DHC, HABA, minon, ad+, sana, covermark, 石澤研究所, 肌研, dr. Cilabo 都不是shiseido的

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

懶 人 包
如果有其他絲打想幫人或者分享都歡迎send email比碎朱古力忌廉lihkgbeauty@gmail.com

依家新開咗一個絲打Swatch圖懶人包，由#88開始都會持續update

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh, Nars(為加入中國市場而重啟動物測試)
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals, 因為呢個係中國法律永規定
2)
3)
4)Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度啲野5分鐘內好開新post啦謝謝大家\

光復香港 時代革命

前個post有絲想夾charlotte tilbury hypnotise palette
我有興趣啊

feel到遲啲成個po都係ct。
cls今次平到開架咁

應該冇啦
香港原來得咁少嘢減

另一方面其實ct個嘢係咪壞咗

係得兩排12色減得勁，其實都唔係話減太多

已經冇貨

真心平 百零買到咁多色
我仲傻仔到以為原價3百幾
原來係買一送一再半價
買黎送比人都抵

搵到人夾啦thanks

係呀，我見到都好懷疑以為係600幾有兩盒之後比錢再望真啲cls200蚊都唔洗就有一盒

啱啱先發現ct咁平
狗衝上去睇out of stock

你tg上面留言嗰個絲打呀，佢好似已經買咗搵人夾

有無絲買多咗一盒CT 可夾

係咪我睇錯
總共得3樣嘢減

瞓醒先見到ct減價已經out of stock
有冇絲買咗兩盒想搵人要一盒

我買嗰陣好似重有個四色眼影加唇筆定唇膏既set

已買 有冇sis想夾？ 每人$183

本身諗住買左ct先搵人夾 但已經sold out左

佢今次已經算返得多貨 我都係第一次restock搶唔到 捕咗成晚終於等到第二次 即刻通知大家

我都係啱啱上去睇 結果賣曬

咁我都幾好彩訓醒一見到就買到

想買CT HYPNOTISE 今朝係咪返過貨

係呀

琴日都冇見過有貨 pillowtalk琴晚大貨咗好耐

好想買Ct

Pillowtalk遲左

請教Sephora app買嘅GHD直髮夾香港有冇保養保幾多年

可能我眼訓得濟睇漏咗
不過應該都唔會買
純好奇

我比錢嗰陣佢彈左岀嚟

琴晚買咗CT pillow talk，係咪仲有人想夾？每人$182.5 可以留tg

我啊唔該曬

想夾！！！

感謝

有冇眼霜推介去黑眼圈 同細紋

得三樣野

海鹽個隻大細冇所謂

請問各位絲打 有無long lasting嘅定妝碎粉係可以做到光澤感
上完碎粉後塊面睇落乾曾曾咁 (但我係混油)
試過噴setting spray都解決唔到

之前睇婊姐話定妝之後噴超補濕嘅化妝水可以做到光澤感

咁樣驚唔驚影響持妝效果?
等我試下先 多謝你

係乾淨又唔乾

本身太多嘢所以bf冇乜買嘢了，lf都淨係買咗bioderma，香港就買咗origins，見美國有sale但懶得集運，本身想買timeless但上個bf買嗰啲都仲未用完

同問

我都想夾呀

有興趣不過好似美國時間30/11完

Me too

我之前同朋友夾，加運費都平過hk
但買磨砂次次都爆 想知有咩代運好

咁驚 次次都爆
咁其他野咪污糟哂？

終於用完枝cle de peau 遮瑕膏，唔想再買shiseido group，請問sis有冇遮瑕膏推薦？
主要想遮毒犯級眼圈同千年老印
眼底乾，有紋
Budget $700內，謝謝

啱啱用完枝積雪草精華 想換第二隻
想問有冇咩介紹
混油肌 成日生暗瘡 想搵$250內既
唔該晒

Purito深綠色樽?

The seam
性價比好高

我睇下先 唔該你

The seam 同埋Tarte
tarte 遮黑眼圈好勁

Seam怕唔怕乾？
我眼下超乾

乾呀 都幾乾下

印象中試過上手覺得乾

Tarte 頭先睇咗，好似幾好咁
但太多色反而好難揀
又冇可能真係試上面

20出頭 中性偏敏感皮膚
有小小黑眼圈同暗啞
想問下有咩眼霜介紹?
Origins如何?

試上手係乾既
但上眼之後佢似用powder set好咁既finishing

想問下有係currentbody買野既絲打 落左單之後幾多日會收到貨？？ 我29號買左野 宜家都仲未有動靜

我卡眼紋同覺得乾，用etvos唔錯但未必遮到吸毒眼

平：韓國LUNA
貴：by terry
兩隻都唔乾

By terry 係 look fantastic 減價，要買快手
25%+20%

我上次買
買完confirm左就無動靜 過左兩日訓醒發現前一晚send左email 比我話ship緊 一睇已經係香港

冇㗎，27號order一直未有消息
啱啱5點左右就收到

咁突然 等我做返個心理準備先

colourpop成個禮拜都未出貨

Cp嘅New normal

佢話用順豐 我check過順豐未有單no.
原來乜都無得封email confirm 好無安全感

好正咁，容易甩去下眼線位置嗎？

toner

仲會唔會有人想夾Selfridges+

我自己就神經醯胺先
因為我試過用toner先 發現神經醯胺好難吸收

thanks

你個toner係抹面式？琴日我用左tunemakers先 之後抹面我自己個感覺好奇怪 搞到唔知用咩先好

係呀 我都係factiv我唔覺得有咩奇怪感覺
反而用完factiv先查tunemakers 就有吸收唔到既感覺

你講緊邊隻？我暫時試咗細盤同六代一次都冇事

想知用幸福肌三倍抗氧嘅絲打們
用完會見到咩效果？
用左一排好似唔覺有好到又唔覺有差到
想知係咪抗氧化其實係睇唔到

岩岩都訂左六代
仲買左三枝唇膏 有frd用extra 10% off 個code 買比人cut左單
希望我個啲會出貨

絲打你問左factiv定邊到呀

想問下乾性肌大家會推介邊隻mask/爽膚水?因為之前用個d爽膚水唔係好覺得有保濕效果，見過人推介fresh既玫瑰保濕面膜，但見review話偏岩油肌用，宜加皮膚勁差，大家有無咩推介

畫眉新手
想問下kate三色眉粉定excel眉筆好啲？
見kate個眉粉有得畫埋鼻影 好抵咁
本身眉形都ok靚 定時有修眉 不過想學畫全妝
求推介

Sana眉筆

終於用晒套護膚品
嚟緊想轉新野又冇咩好推介
亁至敏感肌

Factiv or tunemakers
我敏感肌 用完都無敏感

唔該哂你

Sana眉筆好用到痴線
又係有眉筆眉擦眉粉
好似同excel同廠出 但平好多！

28號2:00am落都未有

28號10:30am都未有

我20頭混肌
用過origins綠色dr andrew weil個款
減淡到少少眼紋同黑眼圈
回購咗兩次
好多人讚個款橙色咖啡眼霜完全冇用

唔乾 超好用～
買左2隻色 可以遮唔同位
又勁平

大家覺得givenchy 嘅唇膏點？有冇邊個系列推薦？

Covermark

先天性只可以醫美解決

28 號12:00am買嘅Ct眼影發左貨啦
未收到嘅大家都可以上sf check 下

終於睇到了 佢話最遲聽日12點到 好期待

27號11pm買嘅ct眼影都發咗貨

28號10:30am 仲未收到出貨email
你係收到出貨email？

唔係呀，去sf 官網用電話號碼查見到發左貨呀

search唔到打埋去sf問佢都話無紀錄⋯

28號半夜2點落單睇順豐app有tracking了

收到出貨email

自尋絲打
見字請覆 SF 續期 TG thanks

我想問下知唔知有無咩好用減少妊娠紋cream/油推for大肚婆

如果唔比問既so sorry

冬天身體好乾燥 想搽body lotions 有咩推介 男仔唔多識..
搽左會唔會易生暗瘡 粒粒？

bio oil同埋玫瑰果油

無知一問 係咪大肚個陣用 生完就少啲/無？

有冇人用過origins ginzing系列？
好唔好用？提亮效過明唔明顯？

我都終於收到

仲未收到

我係28號11am落單啱啱收到岀貨email
你係咪遲過我落單

原本諗住買埋藍色嗰盒 點知原來手殘撳錯掣撳多咗set pillow talk
有冇絲可以同我交換一盒

啱啱到
可能我住得遠

重未到，可能聽日先收到

今日中午ct送咗貨已使用

買咗pillow talk 覺得太靚想買埋藍色嗰盒

可以幫你收咗佢
Tg:

sorry呀 我見到冇人覆 之後問fd要唔要 已經應投左了

如果有絲打有多一盒ct眼影想放
可以tg我

clarins?

覆錯咗 clarins係想問妊娠油嗰個絲打

一般保濕body lotion用nivea 平靚正 冇分男女嘅

身體上生粒粒可能係毛囊炎 尤其是係手嗰啲位
背脊暗瘡試吓換多啲底衫 著一次就好去洗

Ct藍色買唔到 唉

個身冇乜油脂分泌
應該唔會搽嘢搽到生暗瘡
生粒粒通常係毛囊炎
剃完毛倒生或者太多死皮先會

aveeno 都多人推

Cetaphil 綠色蓋嗰隻lotion
佢唔係勁潤個種，但佢無味唔笠，令人有動力搽得頻密啲

想問各位用開咩好用嘅deep clean mask

Sephora 買野送唔送sf智能櫃？

仲有得買？ 有意

絲打們有冇可以減輕黑眼圈嘅眼霜
減到小小都好

如果唔係黑色素型黑眼圈
搽嘢應該冇幫助

有無人買過LED光療機 有無用？

有冇人用過la mer cushion用過face cream
值唔值

用過Face cream
唔覺同70蚊300 ml個啲有乜分別
都係保濕

因為未用過眼霜所以想買一款用 咁睇來我普通買保濕就夠

仲有無絲打 夾ct pillow talk 計埋運費$182.5
已到貨 有意tg

有冇絲打試過買Pat Mcgrath 寄漏盒眼影

Sorry

Laura mercier 係shiseido 仲衰過LVMH
搵撐警支那菲做代言

我自己就覺得shiseido grp loreal grp 過份啲
不過人人preference 唔同

無可否認lm碎粉同primer真係好用嘅

有冇人試過chanel 最新支粉底液
岩岩響街試但試既位都皮膚好好
自我感覺係唔錯 幾滑好舒服
但無試皮膚差既位 好似試唔到啲咩唔到啲乜
想睇下有冇絲買左有感想

無試過 但見ig reviewers 評價都兩極
有啲就大推 有啲就不了
但無可否認40ml 連埋掃係幾吸引

支掃好好feel 好舒服
但 因為無得試啲出油位同毛孔位
所以都唔敢貨著

你需要嘅唔係絲打而係PAT嘅CS 快啲聯絡佢地補貨/退錢
黑五好似多左好多人有寄漏貨(朋友CULT奶野) 高價品開箱真係要錄影

終於收到貨

買左
係貼服同有中度coverage
唔會變黃/變灰
幾岩冬天用
不過會甩粉落口罩到
唔覺得佢會控油 （精華粉底）

講漏左
枝掃係好正
用枝掃上（任何）粉底係更貼更薄
不過咁貴值唔值就見人見智
我比較建議乾/中性/混合偏乾既買

但用落皮膚會唔會水潤左
(精華粉底)

有冇超補濕mask推介
開始甩皮

半水潤感
不過用多兩層碎粉就會無左

想問有咩toner水係稍為有作用/無害料成份

如果有人想出讓一盒可以搵我

懶人包變咗咁...有無絲打幫手搞搞佢？

眼影唇膏想掉先掉
粉底擺到咁上下（一年左右）
就會借啲意掉咗佢買新

想問呢度多唔多巴打熟男士護膚問題 唔該晒

不如你問咗先 再睇下有無人答到你？
其實product同routine 都無特別分男女
都係睇膚質多

小弟混油肌，額頭下巴keep住出細暗瘡，下巴多暗瘡印
想問下有無邊隻精華淡班去暗瘡印比較好

多用酸類產品/維c產品 加速去印
記得去印要快快搞 舊印係去得慢d

同埋要用防曬都好重要
預防勝於治療

Elemis 有支紅色樽body oil 係佢地皇牌
Clarins 都出名，不過有啲人話有用有啲覺得冇用
Pai skincare 有個stretch mark system 一支cream 一支油

真係好在意就試吓含有vitamin K 既眼霜
最實際就係上concealer

綜合我睇過既review
乾性/中性少瑕疵可以試
混油/油肌/多嘢遮唔駛諗

唔該

保濕霜係咪對去印無乜影響?

因為內雙 一直都唔識畫眼線同埋懶
想問有無絲做過韓式內眼線 感覺如何？

你整既時候個橙燈係長期著住定閃下閃下？

塊面加熱到某個溫度先會著燈
上面位絲打每邊面整五分鐘 應該未夠熱

我五分鐘一邊都有燈同咇

夠啊，我keep住打圈打圈到著燈就移過少少再打圈，有時同一個位打圈耐咗就會嗶，提我要轉位

自膠
原來話冇著過個絲打同5分鐘絲打唔係同一個人黎

我之前喺look fantastic 買咗stop v
大家知唔知點注冊保養？
喺佢官網搵唔到warranty section

夠水份皮膚狀態係會好啲
但唔會有好神奇嘅改變

去印都係要美白成份
維他命C B3 熊果素嗰啲

唔介意係聽英文
可以睇吓 Liah Yoo 啲片
佢本身都係暗瘡肌
會講解吓啲護膚成份

今日On the list 有 fenty beauty 50%off但好似無人講 大家係咪買夠唔買啦？？

Watsons有呀 hktv mall都有

絲打有冇注冊warranty 官網搵唔到點搞

你DM 問佢訂

琴日行過尖沙咀星光行間watsons 有呢個牌子
絲打可以去睇睇

有無絲打係疫情之下買過selfridges
大概幾耐收到?
知唔知道依家買趕唔趕得切聖誕之前到

Black friday 買
兩星期後收到

之前雙11買dr wu多咗枝美白toner同15ml杏仁酸 有無絲有興趣

留tg

支牲堂不了

之前pmg寄漏野個位絲打仲係唔係度
想問最後點解決
我個order都漏左支唇膏 email左冇人理

如果你覺得美好時光(除咗beewax問題)係差少少油份
Brightenlite直接唔洗諗，爽過美好時光
Botani啦
係幾好用又平又大枝

btw脫毛laser其實你可以係打之前既1-2星期先停用去角質
而家停業你可以用住先

我之前用嘅時候只係支普通笠笠地嘅水
垃圾到爆
仲要加上支牲堂

利申：用哂同中性肌

茹水我覺得ok，會回購個種
但流金水我覺得薏仁水500ml好用過佢
唔會再用，唔關牌子事，單純效果同用後感黎講

枝嘢好似幾多人話用完會爆粒粒

我仲係到啊 send咗email 成個星期都冇人理我

然後我尋日再send 多次，等多幾日睇下點

我都試多次先
諗緊好唔好係信用卡度dispute左佢就算 廢時煩

我都覺得麻麻！
呢兩支都係因為有好多人介紹所以買咗嚟試
流金水用落覺得皮膚軟熟咗之外，冇咩特別
菇水用嚟濕敷塊面會熱熱地，之後仲爆暗粒

利申:混油肌

佢個formula搽完再等一陣會有少少粉粉地 velvet 既感覺
所以春夏用完全冇問題
reclaim既active ingredients係peptide多
同你用緊既唔會撞(synergie本身都有啲acid類精華可以一齊用)
質地上幾厚下，你試左上手先好決定

抗老前一個version我都買過俾老媽子
我試過下質地
舒服既但抗皺效果係佢身上一般
我prefer superserum
冇記錯抗老都幾貴下
superserum+botani/brightenlite應該好好多 再加幾滴抗氧化都夠

佢枝眼精華真係抵又work

呢排唔知點解甩妝落口罩既問題嚴重左
一除口罩就見到塊面一撻撻 仲誇張過夏天
想問下大家有冇碎粉推薦
同埋其實大家prefer碎粉定蜜粉餅定妝

利申混合肌偏乾 而家用excel碎粉+ mufe mist定妝

人到廿中尾
想問下有無好似cpb Le serum 差唔多作用既精華推介下
拎過sample幾鐘意但唔想比佢賺

睇過下clarins 同 guerlain 有無人用過？

乾+暗沉 想提亮保濕
用過factiv ha3ba5 但唔夠力 岩岩用就保濕但耐左又乾返

好啊 如果有Update 可以係到話我知

做左好多功課 最後得出呢2隻都好似幾有效, 想問下大家意見 唔該晒

想問有無人知邊間集運可以運壓縮噴霧？
morphe減價我就買咗枝morphe setting spray，買完先記得部分代運唔運壓縮噴霧

呢隻大家點睇

岩岩先發現香港買到牛爾

有冇絲打可以分享下Haba 有咩產品好用
天氣乾 用minon唔夠保濕

諗緊買v 定vx，價錢差一半

油好用
但都係貪佢夠穩定
唔會變好但唔會變得太差咁

多謝 應該會係amazon買

隻腳勁乾 日日查潤膚露都冇乜用
有咩推介好用又保濕

我油肌 用三文治方式定妝 碎粉 噴霧 再碎粉

絲打你係乾肌定油肌啊
我用左年半g lotion同油覺得令到皮膚好穩定
但我混油先覺得啱啱好
乾肌應該保濕會唔夠力

另外用過white lady同hand cream
White lady無料到 hand cream唔笠快吸收

我偏乾呀
冬天用Factiv b5都唔夠
想試下佢隻油

想問下你spray用邊隻？

之前用咩牌子lotion，無論質地係稀係稠，聲稱for乾性肌膚嘅lotion都會好乾
沖涼後要搽多層油先夠保濕唔痕
我個陣普通搽baby oil

而家轉左個平平地嘅body shop 大大罐嘅cream
好快吸收得黎個人覺得幾潤而且一啲都唔笠
夜晚搽完到第二朝都唔會乾

佢地覆左我email話補寄緊比我

我係用凡士林黃色嗰支lotion 查咗成支都冇乜用
你body shop果隻叫咩名 等我去睇吓先

想問下邊度買albion健康水最划算？
本人粉刺肌買左支100ml試用覺得幾好用
DFS好似做緊8折
HKTVmall都有水貨舖790兩枝但唔知可唔可靠

Japanese Camilla cream
深啡色罐
你可以去試味先 我諗佢隻隻cream質地都一樣 係個味唔同
呢隻我一搽上手就覺得好正

一支都用幾個月
好少就夠抵好多

平囉
牛爾係台灣行內俾人笑開冇乜料但識玩 marketing

睇你膚質
太active我只要A+B咁用 就一定爆幾粒瘡仔

你問我 一定買A先
抗衰老最勁係佢
B同幸福肌精華露2選1
c同抗氧都係2選1

但質地上幸福肌既精華露係舒服啲

我仲未揀到隻好嘅美白淡斑精華去痘印
google親都係啲廣告文

200好難推
你會唔會買枝油再溝本身既野
唔洗一定買lotion
靚既油都唔會太貴

淡斑成千蚊一枝精華都係冇乜用
防曬+儲錢打pico最實際
用下普通美白精華 傳明酸/vit c/b3就ok

去印要睇啱啱生完瘡定陳年
陳年都係同上面淡斑一樣，美白精華幫少少，主力打laser
新既就用抗氧化 最平vit c粉溝花水，粉平平地TO就有
TO其他抗氧化精華都得
貴啲就幸福超抗氧/三倍抗氧 唔洗自己溝

唔該晒你答得咁詳細想問下咩係TO?

就係唔想買油
可能睇下muji啲cream幾錢算

The ordinary

想問下有無人用過bifesta洗面
應該揀泡沫定膏好啲

泡沫方便啲，洗完無咁乾
膏洗完會比較乾
利申：油肌

curel?

...梗係唔可靠

鯊烯美肌清油Squalane
皇牌
最大優點係用落算幾舒服

其實佢xcell同普通嗰款有咩分別

暗瘡貼

我都收到email 了

我最後買咗brightenlite 噚晚送到

有無光澤感既粉底推介
係咪上左碎粉一定無左光澤感

用過g lotion 同油嘅sample無咩料到
我偏乾之前用minon 都ok但用耐咗又無料到

Same
以前用minon 係好夠 用用下好似唔太夠

油我之前試過the ordinary 0.5% retinol in squalane唔錯 不過用得耐都係會唔夠 你可以諗下
我都物色緊保濕野 好乾呀呢排

勤力d敷面膜

有無推薦

Bb 頭好好用

好似呢排買一送一 狗衝下先

我唔金剛棒啦!!

係mimingmart呀!

各位有冇粉餅同陰影推薦比乾肌？
我覺得開架嗰啲好似好易變暗...
本身無暗瘡無疤，臉頰小小紅絲同毛孔，唔上粉唔會甩皮，一上就鼻頭用甩少少，唔知係咪自己手勢唔好呢...

絲打用緊邊隻粉餅？同埋用咩上？

陰影推薦Hourglass六色一雞三味除左貴應該無咩缺點

Addiction BA 篤灰手足 連登公海好似有幾個po講過

回帶：
Addiction (BA Mavis Shek篤灰手足)

得閒回一回帶：

藍色美妝品牌/零售商/KOL等清單 (3/8/20更新) 紅色為更新項目
絲打可自行決定買定唔買

美妝品牌:
Addiction (BA Mavis Shek篤灰手足)
Amika (聲稱罷工即炒)
CDP (淋病專用化妝師 Gary Chung 屬cdp合約化妝師。一向親共撑警，並於FB上粗言穢語辱罵示威者者為曱甴垃圾窮人等等，cdp 則出聲明表示wfc)
Clarins (cctvb忠實客戶）
Dior (除左出 "宇宙都係中國的" 嘅聲明，仲無啦啦時裝show度播中國愛國歌曲 "我和我的祖國" )
Ettuasis （用pc仔狗乸做模特兒，該位模特兒亦經常喺網上發表撐警言論）
Etude House 香港 （多位絲打報料高層勁藍）
Fancl 同上 (除左係cctvb忠實客户，多位絲打報料高層全部都係勁藍）
Kose Grace One (cctvb忠實客戶)
Neutrogena 同上
Olay 同上
SKII 同上
雪花秀 （員工番工唔可以戴口罩）

其他美妝品牌:
Fresh
Givenchy
Mac
以上3個品牌及Dior都有份出"宇宙都是中國的"嘅聲明

美健產品品牌:
Blackmores (cctvb忠實客户。標榜澳洲同陳豪，但原材料係來自中國)
幸福醫藥 （cctvb忠實客户。報警要連登刪左教去藥房買散裝藥嘅po)
撒隆巴斯(用奶共奶到雪雪聲嘅中國護旗手黃祖藍做代言人)

零售商:
一田(新鴻基集團，自動波放黑警拉手足)
莎莎 (背景藍到黑，9成員工係蝗懷疑佢地冇請過香港人)
卓悅 同上
惠康 （cctvb忠實客戶）
萬寧 (牛奶公司集團，主動交cctv 片畀黑警)
7-11 同上
H&M (巴絲連登報料H&M唔畀員工著黑衫番工但又唔夠膽出通告白紙黑字寫明，1/10唔畀著黃藍黑白衫番工，著左會當no pay leave, 扣600蚊一日)
Logon - City super (管理層會叫保安跟手足，員工罷工無返會被抽後算賬等)
Sogo (藍到黑。港資，細劉係大股東。多個手足有提及: 禁員工戴黑色口罩，員工多數藍少數黃特別是收銀保安都係藍絲多，入面好多福建幫，保安請退休狗，保安阿頭係退休時沙，入面有便衣狗，出面tg 放題都要做生意唔畀員工走etc)
Wishh! （MOBICON集團旗下，主席於fb發表支持政府、梁福元等言論）

唔google 都唔知astalift 代理係藍

公海醬油：
【老闆/店員私下言論 / Comments in private occasions】
快圖美係中港照相器材集團有限公司（股份代號：1123）嘅附屬公司
中港照相主席係孫大倫，最出名係佢個仔孫道熙結婚時，活希兒著同佢老婆同款婚紗踩場
中港照相係Fujifilm 香港同澳門嘅唯一認可經銷商，已經50年，想去fuji投訴到無咗個代理權應該好難
其他業務有護膚品ASTALIFT, AV Life生活影音，Life Digital生活數碼，偉明電業
Source:

有冇人用開維他命C Serum/產品？
效果如何？係咪真係會變白同減淡到暗瘡印？
可唔可以同AHA/BHA一齊用？(本人暗瘡+油性肌)
網上有啲話得有啲話唔得

想買yaman
但諗緊買20v 定11b好
一部有眼RF 另一部就有藍光
我間唔中會出痘痘 但又想要眼 點揀好

有無巴絲想喺foreo買野？（留tg）
今日收到佢地寄黎-$160嘅優惠碼，自己無野要買，睇下有無巴絲需要

另外登記埋上年買嘅洗面機，又有優惠碼，但唔肯定俾唔俾到人用

請留tg

大家有冇用過nudestix 覺得有咩產品好用？

覺得笠其實可以搵個空樽
倒花水入去再滴幾滴油(自己計percentage 5-10%)
每次用之前用力chok到變奶白色濁濁地咁就即刻唧出黎用
人手乳化仲好過用cream
乳化劑唔係隻隻都對皮膚好

b3 %高啲
如果未用過original b3會叫你唔好用xcell住
皮膚唔慣高濃度好似有reaction

個真空pump要間唔中係枱敲下等佢上去
brightenlite 就算油肌夏天用都得
啱香港天氣

有用
但宜家部plabeau正好多
買左機之後 枝微針冇再用過

之前都想買呢部機用 不過都係偏貴
絲打有無多d用後感

Skindinavia

多謝絲打回覆

暗瘡會快左好
勤力啲用會少咗粉刺
個接觸面每次用完都會有一層污糟野好似老泥咁可以捽起
如果本身有做開普通facial既，真係可以直接代替左
做幾次都=部機既錢

益生菌有b3
同幸福肌最好2選1
luciderm就冇問題，可以打底/精華露後用 都冇乜所謂
抗老A係最勁，有埋預防
可以參考下

peptide嗰啲效果都冇A咁勁

好似得個胭脂稍為好用少少

痴撚線

我仲買左佢啲唇膏 唇彩 未到 gg 了

有無絲打想夾買幸福肌

有冇絲打塊面有時會突然好紅好興
但都係用平時啲skincare
平時又無事 有冇啲紓敏嘅skincare好介紹

試下開post問可能會多啲人睇到同覆你

停用d護膚品/化妝一排先
仲有發生嘅話就可能係身體出問題

冇野嘅 正常化妝品

有無人用過simplehuman 啲鏡？想知咁貴值唔值得入手

MERRY XMAS

我覺得幾好用喎

有無人用過Ya- Man

用過幾樣都覺得ok (返工快手化妝 覺得冇乜伏 但唔係好突出

鍾意佢啲眼影上眼耐咗都唔會有雙眼皮嗰啲摺痕

胭脂唔錯

Dr wu 杏仁酸
the ordinary lactic acid
試下用酸睇下點 油多嘅話可以用埋bha

落到但勁油

有冇唔痴口罩又好用夠貼嘅粉底推介

想問下vitamin a係咪姐係retinol? 原本搵緊vit a可唔可以同peptide溝埋 見好多人話vit a姐係retinol

本身油痘肌，已經用緊酸洗面同B3，Azelaic同C
想買支有得鎮靜/美白嘅Toner
但市面上啲For油性肌嘅產品都帶酸(好似太多咁)
有冇Toner同Gel狀保濕推介？
有冇油痘肌人士分享下日常用咩護理產品？

唔該巴打
打算試下隻dr wu

黑印

絲用邊款維A呀

有無話筆直呀

我用tretinoin 0.025%
隔晚用一粒青豆既size搽t zone 同埋點係啲暗瘡上面
用左一年 皮膚白淨左 毛孔又細左
係間唔中天氣特別乾就會甩皮
好似魚鱗咁甩法

學到野 thx
想問下咁好多人指vit a可以抗衰老係指大路vit a? 因為retinol都可以抗衰老
踏入廿中開始想轉skincare

咗絲係邊到買tretinoin 呀??

之前食a酸 完左療程醫生比外用a酸我搽

好似話differin係第三代a酸
Tretinoin 係第一代
唔知有咩分別

我雖然冇瘡 但額頭好油 毛孔大 好易生好多粉刺咁 用唔用得differin本身都局部用開bha同retinol 不過覺得唔夠勁

但我u位就冇油出 仲會生濕疹d皮膚好煩

我都係u位好乾
所以a酸淨係搽得係T位

Fenty出左新粉餅
有無絲打試過
暫時得外國YouTuber有review 個個都讚好用分唔到係真心定廣告

你啱 Sephora好似都係12月先賣呢隻粉餅
但咁快有咁多YouTuber review
希望好似mufe咁好用

用上面其實唔油 好流質 唔焗身 但真係好撚貴

唔知tunesmaker嗰隻vitc可唔可以代替到

但係好快氧化

有無人用過mad hippie既眼霜？
想知好無用

佢好用 但一開就要急急腳咁一個月内用曬佢
變黃就浪費曬啲錢 用得咁辛苦寧願用其他牌子

有冇人用過medicube 好似3枝10g 唔知效果點 間中就睇到廣告

而家用緊Paulas choice水陽酸
有冇得同杏仁酸一齊用？

我明
第一次用因為覺得貴 同未習慣隻味(有少少臭) 淨係夜晚用兩三滴
知道有氧化問題之後就早晚都用 每次五六滴

聽過以前絲打講ok 好似都平

因為佢真係掉咗好多錢賣廣告
上面obagi穩陣好多

唔知道原來咁伏
想問下佢啲lip gloss好唔好用，會唔會好痴嘴

好想買眼霜 我用 sulwhasoo 超級正但唔捨得買
有無絲可以分享平啲嘅眼霜

暫時用咗三個月caudalie 產品 特別SOS精華唔錯用咗兩支 打算再回購 其他面霜都有用
之前塊面有濕疹搽physiogel 竟然會搽到痛不過而家濕疹好返 所以想試埋佢個美白精華 戴口罩戴到好多痘印 上網睇好似比較溫和 希望okay啦

我都係想買眼霜所以搵下有咩好用
Mad hippie iherb買14x
上網無咩reviews
我睇到篇文有分析成分好似幾好咁
所以諗住睇下呢到有無review

撘單問埋
有無絲用過江原道粉餅

睇完樓上講嘅野 完全滅哂fenty火

Ipsa shiseido group

我都有性趣kgd 粉餅

想問下你果個sample 係邊隻？見佢有唔同line

有佢入門個部10T
導出冇feel 張化妝棉唔係好黃（可能因為依家戴口罩冇化妝？）
Ems好似有少少用
最好係導入 夾埋塊貴mask 真係feel到飲飽水既感覺

但好後悔冇買有藍光個部 因為呢排好多粒粒
想試吓藍光
呢排又手痕想買belulu /光療機
有冇人有推介

粉紅色
不過我唔係香港，唔知有無得拎，呢邊入store試完一次過比左五包我
一包可以用成個星期

仲有冇？

用開ad+隻卸妝gel 買咗佢地新出個隻卸妝洗面膏
雖然上面有朕油味 但真係無咁乾 觀察下呢兩日會唔會爆粒粒先

我都買左呢部
想問下你會導入邊隻貴mask

kate ex7

最近好乾，身體保養，我囉嗦會有啲長

我去cosme 睇睇先 唔該絲打
但佢係唔係有綠綠哋色？

我覺得冇純粹係黑同灰 我深啡頭髮用佢都唔會突兀

綠綠地上到眉反而自然過灰色
畫岀黎其實唔覺綠

我都係深啡色頭髮 咁好似幾好 我去睇睇先

請問絲打Obagi應該係咩step用？
上網見有人話係化妝水後
即係化妝水>obagi>平時精華>day/night cream?

brightenlite 包膠

睇官網介紹好似幾正 但cosdna睇成份又唔覺咁誇張 好似b3仲正d

利申 唔太熟成份 求指教

Sk2 雪花秀

by terry 個碎粉我2017年入，我諗可以用到2046
依家出咗聖誕sample size，價錢同size都係三分一
有興趣絲打可以揀sample size

好詳細嘅分享

想問下Donki有無Curel面霜賣

我今日先知pumpkinjenn喺藍
之前重諗住買wult防曬

有啊 前排見到有優惠裝買 不過唔知仲有冇

你好可愛 唔係啊我諗好多人都鍾意睇review

唔好買呀！！！！！

各位絲打HAPPY NEW YEAR 2021

條友有份投資
千萬唔好中伏
佢個底仲花過數薄
仲要藍?

同埋防曬唔好買細品牌比較好

#

佢間中會做優惠
facebook會有公佈[/member]

白色係咪透明？
絲打你係白皮？

以為佢港豬only 點解藍嘅

我等咗勁耐都唔見佢返貨
上官網睇下先
你嗰4盒都係官網訂嘅？

我觀望近obris果隻 有冇人用過
有冇人同我一樣冇搽粉底好耐本身肺炎前已經好少搽

睇痴線西個post佢有上tvb

From痴線西

絲打 有冇用foreo bear/bear mini?
值唔值得買呀？邊隻好啲？
🙏🏻

打錯，4次
自膠

有日本版果枝
有d泛白感覺油油地
通病
睇個人接唔接到

搽完上番粉tone番個色會好d

唔quote費事變金剛棒
條友真係大扑街嚟
搵唔到有錢仔
就搵藍絲拍拖7到冇眼睇
百萬係佢自己up
上網勿認真

我都係放toner之後 不過我直接當c20係精華無再用其他
如果皮膚無敏感可以用多d 唔洗慳
因為幾小心都好都會兩個月就氧化哂

所以心大心細買唔買黎試

自膠, 無223, 啱啱check 咗得 113, 123, 143, 213

佢好似一款清爽 一款cream狀
妝感都似係我想要 但少少介意佢得spf34
我混油濕疹應該都ok掛

咁好嘅有sample 即刻睇睇!
突然醒起自己竟然有bm枝掃
人生第一次買底妝product係shu uemura敏感到仆街仲要買左千幾蚊 第二次就係bm
但覺得好難用所以盒粉同掃都放左三四年 終於有機會大排用場

個樸我一早掉咗廢嘅

台灣官網？見到好多款 香港除左hktvmall同埋d online shop好似都冇乜地方有
btw 想知spf50個款英文叫咩名
好耐以前都買過支elta md oil free果款 但太大支 有排我用 我仲要懶唔係成日搽

l'oreal formula真係好垃圾
唔撚加密
同埋我自膠我唔記得咗bm 係shiseido
咁我推多支補數（千其唔好買bm )
muf 個支kabuki 係圓頭但好撚正, 我開頭係即刻講係因為要400蚊, 但係好處係唔洗手動打圈拎粉
如果撞到減價sigma 最扺

見到有人提江原道感到開心
極少數有出橄欖皮粉底既品牌（213色號）
仲要唔做動物測試
兩樣野都好難得
最失敗係香港既代理
我落counter個ba居然拎著張貓紙黎sell我
Product knowledge係零
上佢個網買粉餅要成兩個星期先到
頂佢個肺 我日亞買過黎仲快過香港個網個local delivery

如果有絲打覺得自己買好多品牌既粉底都唔岩色既話
可以研究下自己係唔係橄欖皮
因為市面買到既粉底都偏紅
就咁睇個粉底未必睇得出係偏紅 但同213一齊比就好明顯

罷買藍絲Pumpkinjenn品牌WULT
(Woke Up Like This)同Skinneed

我覺得江原道粉底液唔錯，官網成日做減價/優惠

代理真係好失敗啊 又忍唔住講多次 點解專櫃都可以唔齊色板 仲好意思係官網寫「直營專櫃」

最近太乾燥，用緊gülsha 玫瑰油
有無絲打用過佢牌子嘅產品？
用用下好似唔錯，又唔順

係呀絲打講中個重點
我覺得我吹奏kgd佢唔係真係話地球最好粉底咁誇張

呢兩日用左haba隻油 幾好用

要用集運定直送 運費大概幾錢
有冇us版iherb好物推介下

利申先 自己未用過 不過見過人推介 唔知有冇絲打用過呢隻

iherb life-flo既玫瑰果油
自己諗住買支試下 價錢唔貴

有冇絲打用過dr.wu 玻尿酸保濕系列
混油(同時都乾到爆炸)想入手化妝水+精華+cream

求評

plabeau

江原道粉底液

有冇眼線筆推介比超油眼

以前用stila 明明ok
但近排都係溶到pk

有冇絲打用過？
見我阿媽做家務做到對手爆曬 打算買枝比佢用不過好貴 唔知係咪真係work

睇隔離指甲post啲絲推介lcn 好似有專for主婦手嘅hand cream
利申 未用過 前幾日係hktvmall買咗但未攞

我用開Clio隻眼線膠筆
除咗有次喊得太勁搞到變熊貓眼之外都冇試過溶妝
我有個frd就話佢係咁捽眼都冇試過溶

有冇巴絲知邊間黃店有賣PAIR暗瘡膏？

日本買個枝就用晒

唔該哂 兩位絲打

想問幸福肌同陳皮靠腰嗰啲產品邊樣好啲 最多人都係推左型c精華 最想都係去印 塊面好多紅色印同埋微絲血管

有冇人知ezskin同dermacept 邊隻好用d

有無人想夾sf啊
得我一個

L’Oréal 買左takami

張圖ig cap 的

想問係邊一隻粉底液

發現阿媽啲黑斑多到老左十歲咁想做孝女
各位絲有無去斑精華推介 唔想阿媽再用loreal gp
叫佢打laser又唔捨得 幸福肌個高效美白精華好似評價一般般
同埋想重點去斑 唔洗成面搽

laser打一次好過你買十枝精華

我皮膚又紅又乾到甩皮 用la roche posay cicaplast Baume B5 幾好但係見係藍 想唔用
有無代替品
Minon 紅色隻保濕好唔好??

我啱啱今日買左

hand cream黎講應該jurlique同loccitane比較多好評

絲打們以前有講過話話唔錯
但都有人話保濕唔夠勁

清潔mask 米同竹凍膜都試過
竹凍膜陣味好臭
米凍膜唔錯
清潔mask都ok

想問吓sf skynet 711拎係咪要有取件碼先拎得
件貨前幾日到咗冇sms通知 去711話冇取件碼就唔拎得
而家個status變咗Onforwarded to Alternate Delivery Point

有冇絲打用左幸福肌既抗氧化精華
之後係咁甩皮 成塊成塊咁
已經溝埋透明質酸精華用
定同SYNERGIE 益生元肌底液撞左

帶口罩成日甩好多粉喺口罩 個妝又甩甩地 邊隻setting spray 好用
用過donki 嗰隻 覺得麻麻

唔想買Mac同urban decay

有無絲知呢隻好無用

missha fix me好用

有無sis覺得無化妝皮膚都無特別好左

真係皮膚甩皮定係起擦膠碎？

想請問有冇人知呢盒眼影係咩牌子?

Heme

謝謝你

眼底眼紋近睇好嚴重
眼中間鼻嗰位成日乾到起格咁

有無眼霜好用貴D都得

想問問有無絲有用tarte隻遮暇液
唔知點解我用完成個眼底會「令」左 反光咁
Set碎粉上去又會太乾係我問題定點

唔係好明 你有冇圖？

The Body Shop唔係L’Oréal 好耐了

係 正常應該有sms 我有一次去冇取件碼佢唔俾我拎跟住勁嬲 點知係我on9咗 用咗第二個電話號碼買野 個取件碼send左去第二個電話號碼到

咁多位絲打可唔可以借pin比我放去ig share

另外台牌 支持下

有冇絲打用過呢盒眼影
啲閃粉好似好靚咁 想知last得耐唔耐

Ok架！d色鳩化都靚
不過d閃片色會有少少易跌落面豬到
但我接受到

Quote番自連登就ok

個補水面膜

絲打有冇用過

化妝新手想請教大家點樣落眼線會比較乾淨
每次就算卸走咗條線 繼續抹都係有啲黑色碎 好似抹極都仲有 唔知點先算乾淨
成日因為驚落得唔乾淨所以唔畫

你用咩卸妝產品？我之前用普通卸妝水都會咁
轉左用眼唇卸妝就落得好乾淨喇

其實我會講只會係舒緩，但唔係根治，
我用過卡倫嗰隻萬用油，
查完係冇咁痕嘅，
但係冇辦法解決到濕疹問題，
有時壓力或者天氣一乾，
啲濕疹又出嚟，好煩呀！

想問吓有冇絲打用油呀？
我想買
但係冇理由為咗$95而買$250野，
之前用開果支，
依家就用晒，各位有冇推介？
超級沙漠肌表示好辛苦

冇 但皇牌點都可能好用d掛

我用開，係台灣網買直寄香港，用左幾年差啲因戰線要停用

好彩喳
有咩推介啊絲打

我用最基本的8分鐘面膜炸唔貴都幾保濕 以前去親台灣都大掃

有食開cbd 但唔覺對濕疹有乜影響 最好都係用低敏配方skincare 穩定下啲濕疹

plabeau, synergie vit a, 幸福肌滑溜精華
plant therapy jojoba oil

想問下塊面多暗瘡印應該搽咩先易啲褪
本身混合偏油

好吸引呀！但我想問香港邊度有得賣呀？好似要上網買？

我都好中意KGD，aqua foundation由舊版本用到新版本，之前都有係到分享過不過一帶口罩就係咁痴落口罩到，絲打你地點解決？
（利申：用梗男友account，login唔番舊account)

我都去咗睇，但係冇貨啊

唔知點解一用眼霜黑眼圈就會變得更大
好得人驚
用緊nivea想問下有冇其他推介
眼底用完concealer會有好多紋

台灣美上美爆咗單咁既嘢出嚟

莊醫師回應：

天氣乾燥 老母試咗幾隻body lotion都話唔夠勁仲係會痕 咁多位有無推介

試左邊幾隻先？？

優若美暗瘡貼mimingmart 有得買
見到暗瘡貼有白點就要換架啦 如果貼住出街我會拎一兩塊出街換

aveeno/st ives 覺得ok

loccitane shea butter ultra rich
冇咩香料 又夠潤
去到第2日沖涼都仲摸到係滑既

我冇用過喎

年青既肌膚真好！
BTW訂左！TRY下先！

如果你母親唔怕超級nup ，
我會推呢支

我都係乾到痕果啲，
佢真係超潤，
佢既nup 都唔係普通人接受到既nup
不過又唔係搽凡士林果種nup
死啦，我都唔係好知自己講乜？！

同問，請問有無查完好香嘅body lotion

試下沖涼同搽身加少少潤膚油一齊用
我試過落椰子油
不過份量難控制
有時落多啲就好好好好笠

如果想買新lotion + budget夠可以試呢個牌子

可以上拍賣網買sample仔嚟試吓先
Sample容量好似係30ml
貨size係237ml

美好時光我用過
自己都覺得笠 所以唔考慮
諗住買滴管式嘅精華比佢滴下魚尾紋位同法令紋位咋

試下用凡士林白色嗰枝？
我覺得嗰枝對極乾肌嚟講好好用 但係如果皮膚唔算乾嘅話就會太笠
我有陣覺得自己太乾嘅時候都係拎佢嚟急救
我媽咪同男朋友媽咪都算乾肌 成日呻啲lotion唔夠潤 前排買咗枝比佢哋用 so far冇聽過佢哋有差評
希望幫到你啦

我之前用過肌研嗰枝眼霜 用咗幾個月之後男朋友話我黑眼圈淡咗
而家用緊The Ordinary咖啡因嗰枝嘢 用完真係覺得黑眼圈冇咁明顯 但係我有frd用過話覺得冇乜用

咁不如the body shop啦，脫左藍又多味

Loccitane 真心好用

但佢唔係款款body lotion都好用
試過cherry blossom果款
入面有閃粉 雖然佢話天然成份
但都搞到敏感

almond milk果款質感薄d易推d
但搽完好耐都未吸收
反而仲笠過shea butter

請問你用緊邊隻好呀？

邊度有得買食用cbd

想炒咪炒囉公婆托夢咁嘅藉口都up得出
係真嘅話真係幾西下
不過我決定保持3秒距離廢事炒車

花水

個枝仲要冇香料 冬天用好舒服
但一熱就好笠

呢隻屈臣氏有無？
另外感謝咁多位覆我嘅巴絲 會同老母去舖頭試用下睇佢鐘意邊隻

Almond唔吸收架
之前個sales推薦我買 我搽勁都唔吸收 最後放棄
但我本身隻手超乾

Bifesta平靚正之選

+1 bifesta性價比好高

cannot agger more

好多香港代理你可以search下
我朋友送俾我唔知佢係邊間買

睇佢啲片學識用A酸，仲有諗過之後去台灣搵佢做療程，但佢咁樣講嘢有啲恐怖下

呢支我響加拿大買，我諗因為香港市場唔啱咁nup 嘅 bodycream,所以佢冇上架，但我見到iherb 有得買，用完我都要去iHerb入貨

打botox 因為基本上搽嘅野唔會影響到肌肉

台灣人鄉土信仰好濃厚
成日睇ptt見都幾多人信報夢呢類野
當然呢單case可能只係佢信口開河
who knows

買面霜

淨係用過 b triple c 個質地似蜜糖 有啲人會覺得笠
但暗瘡印淡得幾快

有無絲打做過陶瓷肌去暗瘡印？效果好嗎
成面都係印好想清

想換concealer 有冇推薦 budget 2-300度 一枝可以遮黑眼圈同暗瘡印

Tarte

唔該晒

唔知係咪因為戴口罩 臉頰生咗好多粒粒
做facial話可能太乾 但其實保濕我都做得幾夠 gel plus啱啱用咗一星期 好似有好到少少
Estee Lauder ANR就用咗一個幾月 大夠時候都早晚用 假你皮膚光澤咗
Factiv PHA5用曬一枝 無咩大改善到情況 但用起上嚟舒服 保濕幾好 用得多又唔肉痛
但早幾日買咗枝 epionce purifying toner 真心好似洗甲水味 上臉係清爽不過唔舒服 我覺得係beauty store嘅人老點我

好燒！！！你有冇用啲咩護膚品或者護膚油推？

買既時候佢包左一盒gel
個盒gel可以用好耐 因為查好薄就得

輕輕一推或者有無打過PICO LASER
價錢大概幾多？有無推薦？

生粒粒可以好多原因 唔好聽呢d人9up
排除咗會致痘嘅因素先
覺得係口罩係原因嘅話
好多醫生都有tips：

嘉丹妮爾做緊discount
有啲想買個mask
有冇人一齊夾免運費？

Too faced born this way concealer

想問下你DMA mode淨係jawline定會打埋上小小塊面到？

自己修

用呢支超乾

sf 遲早執笠喎咁搞法，d shipping 越黎越垃圾
年年加價都算，由DHL 變skynet 都算，而家仲要搞呢d 野

超乾 我用Nars都好過佢 有諗過買唔買ipsa或者tarte

Ipsa遮暇呢啲垃圾就算啦
當年年少無知見到俾人吹到天上有地下無拿拿聲跟機
點知遮眼下極乾 遮暗瘡印就極快甩
連拎黎遮小腿蚊難都唔遮唔到
史上最過譽產品

仲要資生堂 狗也不屌 建議無謂浪費金錢

絲打用咩色

Jeffree star幾好

有無油推介臉用

利申 廿中 油乾

油乾？

混*

每一句都好同意
我唔係乾眼底都搞唔掂

佢最白嗰支真係好白
如果唔係真係白人咁白 最好唔好買呢隻色
用黎遮黑眼圈都唔掂

買過呢支 遮眼底ok

呢排見到班Ig reviews 去Serenia 新開既鋪頭
有冇人用過佢d野，又係sell天然，香港製咁

呢餅野真係無數受害者 除左用黎對垃圾桶灌籃仲有咩用?
開架canmake三色都仲好用啲 (不推)

摸過muf hd感覺不錯
celvoke同kesalan patharan之前睇台妹包膠遮眼下幾好
絲打出開街路可以去摸下

我都偏白 可能係因為黑眼圈深 所以遮唔到

想問下有無絲打試過Obagi抗醣嗰款supplement?

B5除左factiv仲有咩好推介用耐左想轉下

最近用緊Factiv PHA+B310+B complex

可唔可以一星期再用一次neostrata 15% AHA當deep clean

用DMC fu完1個鐘再清黑頭好似都似都無乜用

有冇人夾mac🙆🏻‍♀️

請留tg

洗刷液有冇得折 想夾

而家滿$500 7折 我淨係想買唇膏

自行考慮

佢網站一直都係中國台灣
但d card見啲台妹都照買

利申 無買過

Source?
我仲喺loreal個網搵到佢

little star dust啲pr gift多到唔想睇
咩神仙膏 mask嗰啲唔平又唔係真係咁好用

係呀 一個cream要近5舊水
又唔知係咪真係好用 太多pr反而覺得反感

kgd aqua foundation shade
123 213

台豬
我地有港豬

Mac 上/今年sales睇嚟真係好差（比起其他品牌來講）
一日到黑都減價
但唔係有支那市場頂住㗎咩

有冇絲打用過Rachel Wine 礦物粉底？
痘肌混油 想試吓化妝

我都好鍾意呢粒

上面絲打講緊碌面
都係想瘦面嘛
打botox咪打兩邊咀嚼肌囉
我之前係打左3次
好明顯停左打之後面兩邊d肌肉開始鬆
好多人要做埋hifu提升返個面形
有人要keep住做醫美
因為開始左就要不停補

上面個絲打講抬頭紋先講到botox
瘦面都分皮膚上既firming同肌肉細左既瘦
前者緊係用rf/hifu/thermage
後者除咗botox做乜都係冇用
正常打親醫生/consultant都有責任講聲
要預左肌肉細左塊面少支撐會dur

所以天生國字臉嗰啲除非有錢做埋facelift
多數啲醫生都會問(especially3字頭之後)如果臉型細左會dur接唔接受到
再睇佢點揀

醫美睇你點利用啦
tripollar都係關醫美事
rf 能量set高啲會攞黎做大既廠機，出去做一次都2-3000蚊(eg exilis ultra 360)
jlo 50歲都咁firm (雖然扮自己唔打botox)
咪又係一堆treatment整出黎
youtube都好多人講過
有個整形外科醫生都有比較佢20年前既相
話佢專業分析係有打過botox

Jlo 係要問佢打咗幾多個十次 Botox
佢醫美做得多
平時P圖又P得超勁
但間中都有照妖鏡影到佢真實個樣係點
化哂全妝個老態其實都出哂嚟
但以一個50路嘅人來講係正常
最唔正常係佢死都要扮o靚妹、扮冇打Botox 醫美

礦物粉好多品牌都有
唔一定要佢
利申 冇聽過個牌子

台灣個邊好似都有啲review
但見到妝感好似唔係特別靚
推薦everyday minerals
又平又正
jojoba base係奶油肌咁 但成份有油
痘肌油肌驚的話可以用semi matte/matte

Hi all

大家用唔用按摩膏?
同埋係咪去到水腫定係瘦面?

唔該大家

佢係舊款Stop，Stop V先有DMA mode阿

佢操gym操到個身材真係勁既
不過個身一定都有做下emsculpt/monopolar rf/thermage啲皮先可以咁firm

扮冇打botox sell自己個skincare brand先係癲
咩I’m not that kind of person(差唔多字眼)

然後就p哂啲圖扮皮膚靚

Pat係onthelist又減價

油肌表示好好用 但好貴同埋用礦物粉好麻煩 所以冇回購

之前睇台灣 youtuber (唔記得係咪鴨鴨)
同佢個遮瑕粉遮黑眼圈好得
想試
但真係貴
買又唔方便

額頭偏油有暗粒
兩邊面多數正常有時會乾

早排買左factiv 既b5/b310/pha20
用左一排之後頸同面都生左啲一粒粒既野
個種一粒粒係肉眼睇唔到但摸上去好鞋
而家停左b310同pha20之後好似好左啲了

想入手dermacept c10
改唔改善到暗粒同出油問題?
我見有啲人仲話可以提亮同均衡膚色?
我見反應好似又係幾兩極
想再睇下大家點講

可唔可以講下點解礦物粉麻煩

c10最大嘅感覺係毛孔望落細左
其他無咩感覺
一唔用又打回原型

寫包單個品牌衰硬

最近用完 hourglass好用
唔乾 算係高遮 感覺好好

[url]我用日本mama&kid嗰隻
我就都爆到7彩 但同谷媽媽好多都讚[/url]

留名想聽guerlain review
想試佢峰蜜系列
雖然用緊estee lauder啡樽
但好似唔太夠力/
有毛孔問題似老化左既毛孔

(題外)另外生完好多斑/有啲曬斑
想試護膚品可唔可以淡到先
用過 OLAY嗰支 白咗但斑無淡
好想買多支專櫃級但諗唔到邊隻好
幸福肌定SKII支白燈膽

仲想入手專櫃牌防曬 (面用)
(手上用緊cdp大支防曬)
定是旦買支base就算
下支諗緊CHANEL米黃色嗰支/白色嗰支

仆街打咗個包膠唔見咗
想講試咗acseine 隻super shield 50+物理防曬ok
可以當base用
用完唔使再上粉
因為覺得佢有種妝感喺度
同埋專櫃級價錢貴咗d
但有budget嘅話可以一試

額頭本身冇乜肉，係骨
家用rf唔會有太大效果
都係botox最work
頂多做下rejuvenation ,thermage都可以

唔好搵太平冇保證既醫生
同跟足指示頭幾個鐘唔好訓低
正常係唔會有事

年中咁多人打
出事得一兩單新聞，個機率低到
衰啲講我行街俾車上行人路撞到機率應該仲大
而且你可以search下出事個醫生係乜料(唔知你搵到邊單)
多數都係平又aggressive嗰啲
個醫生熟手打啱位+唔會為效果打多左既
Botox係安全過filler(filler好易移位)

不過最後都係睇你有幾care抬頭紋
如果你覺得安全最緊要揸下skincare就算(rf都唔係100%安全，tripolar都有人用到燙傷，又有人話反而面既脂肪少左凹左)
如果你覺得真係好唔順眼又想過多幾年唔會越黎越嚴重，
就搵個可信既醫生consult下

佢個垃圾Brand肯定勁多Fragrance

fragrance 唔肯定
但精華落化妝品成份fake人
有mica實有”glow”

Mica唔係屬化妝品？搽佢護膚品同搽highlighter有咩分別

想請教下work絲笑紋做邊類醫美好？阿媽笑紋好勁
個人覺得rf呢類家用美容儀好似得好輕微效果